# Hometak9javaBasic

## Работа с датой и временем

## Задание

Усовершенствуйте проект: Сделайте рефакторинг класса `Human` так, чтобы он работал с датой и временем.

#### Технические требования:
- Замените поле `year` на поле `birthDate` которое хранит значение Unix Millis Timestamp (тип `long`).
- Добавьте в класс `Human` метод `describeAge()`, который возвращает строку, указывающую точное количество лет, месяцев и дней жизни человека;
- Создайте конструктор для усыновленных детей описывающий имя, фамилию, дату рождения и IQ. Дата рождения передается в виде строки в формате `20/03/2016`
- Сделайте рефакторинг метода `toString()` чтобы он вместо года рождения указывал дату рождения в формате `20/03/2016`


